Facebook 係咪又down左......

如題~

我fb ig 都係...

係

出唔到post...

究竟咩事

頭先連登都唔得la

連登出502

Fb留唔到comment...

到而家都係

垃圾